有冇人IG都死咗機

一點左右開始入唔到
入到去都只係睇返兩個鐘之前嘅po
不斷出現下邊兩個提示
係咪淨係得我係咁

個個都係咁